[
    {
        "name": "Vivian Morera, Ph.D.",
        "img": "https://www.yachaytech.edu.ec//wp-content/uploads/2018/08/Vivian-Morera-peril.jpg"
    },
    {
        "name": "Sandra Hidalgo, Ph.D.",
        "img": "https://www.yachaytech.edu.ec//wp-content/uploads/2016/12/HidalgoBonillaSandraPatricia.jpg"
    },
    {
        "name": "Marvin Ricaurte, Ph.D.",
        "img": "https://www.yachaytech.edu.ec//wp-content/uploads/2019/09/Marvin-Ricaurte-Perfil.png"
    },
    {
        "name": "Juan Pablo Tafur, Ph.D.",
        "img": "https://www.yachaytech.edu.ec//wp-content/uploads/2022/11/Juan-Pablo-tafur-perfil-scaled.jpg"
    },
    {
        "name": "Edward \u00c1vila, Ph.D.",
        "img": "https://www.yachaytech.edu.ec//wp-content/uploads/2018/08/Edward-Avila-Perfil.jpg"
    },
    {
        "name": "Alex Palma, Ph.D.",
        "img": "https://www.yachaytech.edu.ec//wp-content/uploads/2019/09/Alex-Palma-perfil.png"
    },
    {
        "name": "Alfredo Viloria, Ph.D.",
        "img": "https://www.yachaytech.edu.ec//wp-content/uploads/2018/08/alfredoViloriaBannercentro.jpg"
    },
    {
        "name": "Alicia Sommer, Ph.D.",
        "img": "https://www.yachaytech.edu.ec//wp-content/uploads/2018/08/Alicia-Sommer-photo.jpg"
    },
    {
        "name": "Antonio D\u00edaz, Ph.D.",
        "img": "https://www.yachaytech.edu.ec//wp-content/uploads/2018/08/Antonio-Diaz-perfilA.jpg"
    },
    {
        "name": "Filipe Areias, Ph.D.",
        "img": "https://www.yachaytech.edu.ec//wp-content/uploads/2016/11/Areias-Filipe_principal.jpg"
    },
    {
        "name": "Floralba L\u00f3pez, Ph.D.",
        "img": "https://www.yachaytech.edu.ec//wp-content/uploads/2016/11/FLORALB.jpg"
    },
    {
        "name": "Ibeth Rend\u00f3n Enr\u00edquez, Ph.D.",
        "img": "https://www.yachaytech.edu.ec//wp-content/uploads/2018/08/Ibeth-Rendo\u0301n-perfil.jpg"
    },
    {
        "name": "Jeanette Carrera, MSc.",
        "img": "https://www.yachaytech.edu.ec//wp-content/uploads/2018/08/Jeanette-Carrera-peril.jpg"
    },
    {
        "name": "Juan Pablo Saucedo, Ph.D.",
        "img": "https://www.yachaytech.edu.ec//wp-content/uploads/2016/11/juan_pablo_saucedo_principal.jpg"
    },
    {
        "name": "Lola De Lima, MSc.",
        "img": "https://www.yachaytech.edu.ec//wp-content/uploads/2021/03/Lola-de-Lima.jpg"
    },
    {
        "name": "Luis Calder\u00f3n",
        "img": "https://www.yachaytech.edu.ec//wp-content/uploads/2022/11/Luis-Calderon-peril.jpg"
    },
    {
        "name": "Mar\u00eda Bel\u00e9n C\u00e1nchig",
        "img": "https://www.yachaytech.edu.ec//wp-content/uploads/2022/11/Mari\u0301a-Bele\u0301n-Ca\u0301nchig-peril.png"
    },
    {
        "name": "Pablo Andr\u00e9s Cisneros P\u00e9rez, Ph.D.",
        "img": "https://www.yachaytech.edu.ec//wp-content/uploads/2023/04/Pablo-cisneros-perfil.jpg"
    },
    {
        "name": "Paola Ordo\u00f1ez, Ph.D.",
        "img": "https://www.yachaytech.edu.ec//wp-content/uploads/2020/08/PaolaOrdonez.png"
    },
    {
        "name": "Thibault Terencio, Ph.D.",
        "img": "https://www.yachaytech.edu.ec//wp-content/uploads/2018/08/Thibault-Terencio-.jpg"
    },
    {
        "name": "Zaillmar Morales, MSc.",
        "img": "https://www.yachaytech.edu.ec//wp-content/uploads/2022/11/zailmar-morales-perfil-1.jpg"
    },
    {
        "name": "Daniela Navas, Ing. en Bioqu\u00edmica",
        "img": "https://www.yachaytech.edu.ec//wp-content/uploads/2019/09/daniela-navas-perfil.png"
    },
    {
        "name": "Sara Vaca",
        "img": "https://www.yachaytech.edu.ec//wp-content/uploads/2023/04/sara-vaca-perfil.jpg"
    },
    {
        "name": "Guillermo Pusda, Qu\u00edmico",
        "img": "https://www.yachaytech.edu.ec//wp-content/uploads/2021/06/segundo-pusda-perfil.jpg"
    },
    {
        "name": "Oscar Fierro",
        "img": "https://www.yachaytech.edu.ec//wp-content/uploads/2023/07/Oscar-Fierro-Perfil.jpg"
    }
]